然后又花了五年时间制定出正确的成分和制造工艺，以防止缺陷和树枝晶。新型锂金属电池将推动电动汽车的转型|凯蒂·麦克莱恩| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
根据法律，影响车辆排放设备的缺陷或召回必须向环境保护局报告。丰田因10年不遵守EPA法规而被罚款1.8亿美元|乔纳森M.吉特林| 2021年1月15日| Ars Technica
日本政府周四表示，丰田解决了司法部对其延迟提交1.8亿美元排放相关缺陷报告的漫长民事调查。美国监管机构最终确定禁止银行拒绝向某些商业部门贷款的规定| | 2021年1月14日|华盛顿邮报
在新窗口上，制造商提供了针对云层和其他缺陷的保修，这些缺陷持续多年，因此，如果您仍然有，那么为您的窗口挖掘文件可能是值得的。预计到2021年1月11日，《华盛顿邮报》将发布多云的双层玻璃窗
她在生殖缺陷方面的工作在国际上声名鹊起。政治报道：雪莉·韦伯的鞋子将填补|斯科特·刘易斯| 2020年12月26日|圣地亚哥之声
这些丰厚的薪水激励了创纪录的古巴球员叛逃。美国职业棒球大联盟为古巴球员准备好了吗|Ben Jacobs | 2014年12月19日|每日野兽
她补充说，意大利当局的初步结果“没有发现任何制造缺陷”。这种流感疫苗能杀死13人吗|芭比拉萨·纳多| 2014年12月2日|每日野兽
我认为我们正在赋予难民权力，将会有更多像我这样的人叛逃。《泰坦尼克号》如何帮助这位勇敢的年轻女子逃离朝鲜的极权国家|莉齐·克罗克| 2014年10月31日|每日野兽报
在与克格勃任命的暴君教练维克托·蒂霍诺夫（Victor Tikhonov）发生冲突后，他选择挑战政府，转而投靠NHL。普京的曲棍球朋友告诉了所有人：斯拉瓦·费迪索夫的《红军》、苏联的怀旧以及普京的驱动力——马洛·斯特恩（Marlow Stern）——2014年10月9日《每日野兽》（DAILY BEAST）
2011年，当米歇尔·巴赫曼（Michele Bachmann）声称一名支持者被贿赂叛变至罗恩·保罗（Ron Paul）时，观察家们翻了翻白眼。米歇尔·巴赫曼（Michele Bachmann）正确的时间|本·雅各布斯| 2014年8月31日|每日野兽
尽管存在这一公认的缺陷，但该国许多最优秀的玩家仍将其视为合法和有益的手段。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
我在下摆上提供了Ne-lak（缺陷），这有点道理；F.文本在这里没有帮助。乔叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小诗|杰弗里·乔叟
在意外事件中应付的票据是不可转让的，并且事件的发生并不能弥补缺陷。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
即使如此，如果买方检查了货物并发现了缺陷，也没有保修。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
这句话的意思是“我知道她没有其他缺点”；由于没有提到任何缺陷，这似乎是不一致的。乔叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小诗|杰弗里·乔叟